政府強烈譴責示威者目無法紀，蓄意破壞社會安寧，甚至挑戰國家主權，他們將受法律制裁

政府發言人就昨天（八月三日）在油尖旺區的示威活動作以下回應：

雖然警方經與主辦方協商後已就在大角咀舉行的遊行發出不反對通知書，但有示威者在遊行開始後旋即偏離原定路線，堵塞油尖旺區一帶多條主要道路，更一度堵塞紅磡海底隧道出入口，對附近一帶的交通、商業活動及市民日常生活造成嚴重影響。有關行為不但違法，更罔顧公共秩序及其他市民的需要，我們深表遺憾。事實上，近日以表達訴求為名的示威活動，涉及的違法及堵路行為變本加厲，遠超文明社會可接受的言論自由。

示威活動期間再次出現暴力行為，有部分激進示威者暴力衝擊警署、破壞汽車、多處縱火等。此外，懷疑有示威者刻意破壞國旗，觸犯《國旗及國徽條例》。政府對於激進示威者目無法紀，蓄意破壞社會安寧，甚至挑戰國家主權，予以強烈譴責。警方會嚴正執法，而使用暴力的違法示威者亦應受法律制裁。

完
2019年8月4日（星期日）
香港時間0時23分

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

Noted

哦

完

ok

okok

知

好

市民對於激進警察目無法紀，蓄意破壞社會安寧，甚至挑戰國家主權，予以強烈譴責。政府理應嚴正執法，而使用暴力的違法警察亦應受法律制裁。

閱哦

市民回應：你咁樣，無人會驚架

李漢民mode

得啦, 知啦, 你鐘意啦
屌你老母

法律？ 成本基本法都係垃圾黎

Noted without thanks

警察執法不公
嚴重損害香港法治

警察任意使用過份武力，無視法例，市民予以強烈譴責

今日笑話: 香港有法治

林奠你依家直情挑戰人權啊，咁撚樣對班街坊同示威者，將受法律制裁！
另祝願你家人同仔女生生世世做大灣區人

我們市民必定會改變示威風格，虛心聽取政府聲音。

回力鏢!

閱

黃大仙呢？